其實偷拍好容易

個方法就係開手機鏡頭，一路偷影，一路對住個mon扮撥頭髮扮梳頭扮照鏡扮自拍扮擺甫士扮嘟嘴，等人錯覺以為你係自戀咁自拍緊，唔知你暗地裡偷拍緊人個樣

利申：純粹影樣好啦

我覺得應該係開錄影功能，然後扮傾電話。

利申未試過

樓主可以分享下啲戰績

樓主係陳永仁

你小心

犯罪post

頭盔都唔撚帶，叫你老母等收屍啦

三星機直頭可以開個浮窗相機
拉埋一邊
上住連登拍片都仲得

唔係影裙底駛撚偷拍 擺明影啦 吹漲啊？

仆街啦你 臭鳩